原來 NBA 係新彊有個訓練營

大佬邊夠你玩呀。。。。

Twitter 推到佢close 左個camp

Twitter 有一個人講起我先去 Google 下

奶共奶到出曬汁

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

NBA concentration camp

唔撚係掛

Wow

又要推下上黎先

wa diu cl7s

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

pish